[唔知wow左未]俄仔Anshesjfj四年前比vtc呃

條新聞2013年
今日睇返先發現原來係佢
BTW四年前乜中文都唔識
今日講得仲準過D腥香港人

樓主岩岩放監？

原來都係ive仔

可唔可以放返佢啲相上黎